買衫係咪盡量唔好買cotton?

縮水甩毛?

樓主有無洗過衫？
無人叫你洗衣機較暖水/熱水洗

Cotton都唔買

cotton on

Cotton off